[秒回] 分左手 傾下計

分左手 覺得時間多左好多
一齊傾下計

分左手 你而家係輕鬆既狀態？

所以我宜家都係用返工黎麻木自己，chur足八日啦 一有空檔就會睇下有無人覆我，結果都係無。

真係只有時間同下一個可以令你忘記佢

分左都兩三個月喇 仲要知佢已經有新女 話輕鬆就一定假
我都係逼自己focus係其他野到 逼自己唔好有時間亂諗野
但無論我逼自己一日做幾多野 到臨訓前都係會有時間諗返起佢
好犯賤 佢已經屬於第二個女仔但我仲咁念念不忘

hello 巴打
又見到你

男人一分手只會無限接軌
有女食唔食 罪大惡極
一啲血性都冇

好辛苦 分左手一個禮拜 岩岩見佢del曬Ig啲相

當時分手佢同我講話拍拖好攰 想抖下 唔想拍拖住
我當時好天真咁信佢 點知轉個頭已經拖住第二個
我先知佢唔係覺得拍拖攰 係覺得同我拍拖好攰

我都經歷過
係好辛苦 但人地做到咁絕 唔好再為呢個唔值得既人而唔開心喇

啲男人係咁㗎啦
郁啲就話淡話厭

呢啲人成世唔使結婚㗎

佢根本未玩夠
一齊緊既時候都照周圍約女

我都啱啱分左個零禮拜
返工完全唔想放假 同上司講唔好比咁多補假我 為嘅就係想用返工等自己無時間諗
但係一放假發現仲係好掛住佢

得個20幾歲你想佢有幾成熟

得你一個識諗有用咩

真係嘥氣

日日返工放工就返屋企 好空虛好寂莫

呢兩日放假 係屋企hea住過 係咁諗以前我地放假會一齊去邊到邊到玩

或者佢一開始都係抱住玩玩下既心態
不過都睇得出佢好多方面都唔成熟

我同佢就係平時係屋企hea 想出街啲fd又返工 一係拍拖 最尾迫住係屋企

都係無左佢先知原來以前佢係我生活入面佔咁大部分

聽日又放早啦 都完全唔想番屋企

每個角落都係同佢既回憶

你地真係無得返轉頭？

約下朋友啦 同朋友一齊可以分散下注意力

呢啲男人唔要都算啦

再上一個ex用左成兩年先放得低
唔知呢個要幾耐呢

無啦 感覺淡左 又話掛住ex

咁耐感情用一句淡左黎結束真係呢
你地拍左幾耐？

四個月

朋友介紹左個女仔比我識，食左兩次飯後冇左應我，我係咪冇機會了？

叫你個fd問個女仔點諗咪得囉

個fd話個女仔冇提起我……

曾經愛過 係無咁易放低

不過唔緊要啦 總會慢慢習慣的

食飯個陣氣氛點呀 女仔反應又點

不過調轉諗 分左手之後我同好多朋友close返好多
之前拍拖好仆街咁變到成個世界都係得男朋友

原來一路放咁多心機落去到最尾都係白廢

起碼曾經都有段淨係屬於你地兩個既開心回憶嘛

大家仲鐘意對方
但佢要去外國讀書 一讀就over 5年
佢將來甚至會係個邊做野
大家都仲細 又拍左無耐 無咩感情基礎
結果都係要放手
等左兩年
好難得先遇到一個鍾意既人
好苦

換個角度睇 咁既情況 都仲可以做返好朋友

又係絲打你

其實所有感情都係淡咗而結束架啦
對上兩段感情加埋拍咗七年都係一句淡咗就無

hello

咁都認得

真係會淡到連再努力經營下段感情既力都無咩

緊係

weekend都好得閒冇嘢做
上網消費下減下壓

努力經營下一段感情既力就有

又走去偷睇？

㩒㩒下電話又會走去睇下人地有冇解block我

分左手2個月
間唔時d 回憶都會冇啦啦走出黎

真係愛過
好難做得返朋友
本來大家講好做返frd
結果依家連pm都無
佢就走
唔知到時去唔去送機好
一齊個陣真係好幸福
可惜錯的時間

聽hebe首愛了很久的朋友聽到喊

原來真係會每分每秒都有情侶分手

真係為左鐘意嘅人去努力都唔肯咩？
有無諗過你伴侶都試過感覺唔同左 但係佢肯去努力嘅時候 聽到你一句淡左唔想變會點諗？
咁其實都唔係好愛對方姐

淡咗好多時都代表唔再鍾意唔再愛對方啦

一齊嘅基本理由都已經無咗，仲有咩好講

原來分左手既假日係咁悶

話唔要就唔要

有

我block佢就有

i know that feel bro
加油 要捱過去

送啦 下次見面都唔知幾時喇

唔好咁啦

係呀 淨係呢到都唔少

講到底 都係唔夠愛對方先會搞到分手

呢啲人好自私

我收手架喇

無辨法 當初又係自己揀佢 要承受返個後果

信唔過

佢地無錯呀，唔愛無感覺就要分手
不過又要去再重新認識一個人真係好累

我驚我會變下一個佢

分左手之後 已經好似唔識點開心咁

人人都有機會變心嘅

分左手一個星期
一冇野做就會諗起

I know that feel bro

真係收手喇

拍拖太多野煩 當係放下假

未拍拖之前 日子咪又係咁過 咪又係可以開開心心咁過一日

兩次都係比人飛

我以前都係咁同自己講
最後...

我都係

真係真係唔好去睇佢ig fb whatsapp status，每睇一次個心會痛一次

我都係 都係話感覺淡左 其實會唔會係我問題

起碼拍過拖

或許有下一個既時候就會放低晒

我都係，無聊睇番之前個ex 既對話
同今次差唔多
都係好突然話冇感覺，想分開

好痛

忍唔住

我都有諗過

無ex好過有ex呀

首先要放低上一個先，唔係ge話對下一個唔公平

我都係 個對話係突然由好sweet變到好冷淡 之後就嗌交 分手

所以我都唔敢接受新一個 驚當左佢水泡
佢話就話唔介意 但始終過唔到自己個關

慢慢黎啦

我都係
但如果想忘記，唔好想留任何睇到佢近況既野

其實我都知最快嘅方法係搵個新嘅人去令到自己投入係佢身上 但係我只係驚到頭來變左ex對我做嘅野

都係要靠時間

只會愈睇愈傷心

真係放低左先好搵下一個

+u la
聽日唔洗番工/學

通常話攰其實就係佢同你相處攰 好攰
相反有新女就新鮮一D都唔攰
無計 樓主唔好傷心

sem break好得閒

一分無耐就有新女

唔洗番煙腸咩

過左就過左

唔好再諗啦

好似依家咁訓唔著

至少甜蜜過

廢青

知道

唔好諗喇！快啲訓

訓唔著就傾下計

甜蜜完就要失去 個落差好辛苦

初戀?

你就好

從來都冇個種寂寞仲慘

依家叫你唔好諗唔好睇佢既野都無可能
不如睇落去睇到有一下自己攰就藥到病除

第一次認真投入感情去拍

廢青都好悶

各有各好 亦各有各唔好

唔敢睇喇 驚自己睇到又再唔開心

揾d part time消磨下時間
順便儲錢去旅行

我都會

分咗就一年

頂住呀樓主 有個前輩同我講過 開心係一陣 唔開心都係一陣 千祈唔好就咁就無咗自己 我都頹咗3個月 頹嗰時機都唔想打 淨係晚晚飲酒 而家都有返自己本來嘅生活規律啦

分左手幾個月
都係唔識點開心
做任何事都開心唔到
以前覺得開心鍾意既事
都唔可以令我開心返
ig既相雖然未刪
但已經唔想再掂任何social野

一齊左幾年分手
已經唔記得左當初既自己點樣一個人生存

有返part time既

仲未放低咩

一齊加油啦

我明呀 但日子都係要過

慢慢黎啦 加油

3點啦wor, 仲唔瞓

俾人帽撚左 一開始嬲到仆街

而家已經完全無感 一個人好自由，係間中真係會有丁點寂寞

去左打機

係自由 但有時想有個人攬下錫下都無

打咩gay

玩what?

hi

垃圾手機game

咳咳咳

唔瞓？

玩crashfever啦

你係絲？咁可能諗法會有D唔同

再者我未拍拖之前都係毒撚一條，已經慣晒。悶就睇動漫，日日FF啲女角係自己老婆

呼～

咳4

碌多陣電話就訓

咩黎

絲 痴身既絲

nite

電話game

早啲訓

無興趣

u2

早
今朝訓醒個寂莫感好似少左好多

同仔仔講分手，分手幾日已經好掛住想cool煲，唉！其實佢講句sorry氹下我, 我已經會原諒佢，但佢覺得自己冇錯之餘，氹下都唔肯

人真係犯賤。

你係時候要搵新仔啦

只要你搵到下一個
你就會覺得而家既你
又傷心又痛苦既階段真係好on9

唔愛就唔愛
冇架啦

分手幾日好傷心好正常
喊啦
發癲啦
過一排忘記左就覺得呢個時候既自己好on9

唔愛佢既話我就唔會咁難受
中間存在一d問題我覺得大家做唔到讓步係冇得解決，可能呢d就係唔夾

我都想講句Sorry 就氹到佢
可惜佢咩都聽唔入耳

食飯個陣氣氛唔覺有問題
佢就快轉工有幾個OFFER，佢仲問我意見
間餐廳我選的，佢都話好食
臨走時仲話下次到佢請我
但係之後WHATSAPP幾次都已讀不回 ...

應該冇了

特登通宵唔瞓搭頭班車 個幾兩個鐘車程
去到佢門口 門都唔開話唔想見
屋企又冇人 之前仲要成日上
點解連門都唔肯開 一句唔想見就收我山
我係你男朋友嚟架 唔講仲以為係兵 厹
開完門先叫我走都好啊 係咪入面已經有人所以開都唔肯

第一次會係咁 慢慢放低諗下就會冇野

其實分得手證明雙方都有問題解決唔到

即係大家其實唔岩大家

加油

又發左個好甜既夢

佢愛你既就唔會咁易比你走

呢啲慢慢黎 唔想諗住

same

嗌交黎？

好辛苦

其實可能，男人係感情入面都係比較懶仲要幫佢兜，真係冇救！

你做錯d乜黎

冇
佢講曬話好想見 但係冇啦啦話唔想見
我依家一點幾就一個飲到醉到仆街
屋企有咁多酒唔係好事

咁撚慘？坐咁耐車結果門都唔開俾你
俾著我肯定開佢波

一返到公司做野發現原來都係sad

唔好介意我咁講
有冇諗過你講分手個下佢已經唔想挽留
分手唔係籌碼黎，你都講咗分手點解仲會期望對方主動cool煲

都係既，聽你講完個人清醒d
加上大家冇改過既決心，比你一齊返都係會因為同一樣嘢散

好痛苦
同一間公司先最痛苦
我頂唔順喇

我同你一樣情況呀

點解會咁突然

岩岩唔小心睇到舊相 個心即刻好似比人吉左下咁

仲要坐喺位都聽到佢同其他人嘻嘻哈哈

唔好再睇喇

諗起自己以前都可以咁

就嚟符合標題了

不知了 我淨係知 佢話要冷靜下

散咗2年仲未放低哂

同時失業又失戀，痛死。
愈来愈發現自己好多習慣都來自佢。
少少事都諗起佢。

加油呀 除左靠時間過都無第二個方法了

頂住呀

岩岩又見佢po左相去搵女女
好痛

手多

好難做到

隻手早就花哂，有時唔小心伸手出去都怕嚇到人。鎖自己係屋企算。

口講就話好憎佢 但心底內邊捨得憎佢

唔好呀 佢唔值得你咁做呀

秒！

秒唔到

我都好想快啲放低佢
但成日都忍唔住去睇佢既野

唔睇大半年，咪一樣時時諗起

你攞嚟攝時間咋#

唔知我幾時先放低呢

可能啦

諗諗下 愈諗愈頹
襯夜晚靜靜地比自己喊返晚

唉，記得個幾晚係無喊過。嬲到瞓唔著，親眼睇住自己條女俾第二個攬住

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙屜放一邊

本身失戀既感受已經沈澱左 係見到佢同新女咁happy既時候又頹返

臨行給我一句失去感覺我的天

好傷

當初又係你話對我有feel 又係你追我 又係你表白 最後都係你飛我

唉，一生一世仲邊有人信

仲以為真係可以搵到個夾既人

真係邊有咁易

總會遇到既

係

你還在
望著窗外發呆
突然又想起來
他給你的傷害

你想說
明明是他犯錯
怎麼是你難過
他卻好好生活

過很久
你還不能夠
向前走
最怕知道他跟誰牽手

其實已經無諗佢成日 點知 一靜落黎有少少時間又諗番佢

被分手 16 日
一句淡咗就分開，但原來係佢出軌
時間過得好慢，成日 check 佢 status
無晒心機，好難過

各位過來人，點先算真正放低呢？

分左手都已經過3個月
望住佢同新男朋友好sweet
個心就拿住拿住
不停做野focus工作上
四年感情一夜間一無所有
知道已經無可能
知道已經一早有人溝緊佢
可惜所有野都太遲

好想裸辭去外國working holiday又好 exchange 又好
每次翻到屋企就浮哂所有回憶出黎

一日24個鐘 總有一個人靜落黎既時候

我都係被分手 然後兩星期後就拖第二個
我仲未放得低

講得好有道理 cap低左

我都係同你情況一樣
分左幾個月 望住佢同女朋友好sweet

其實咁都係算係綠帽啦

身邊朋友都會話 咁咪好回復自由 唔洗再洗錢係佢身上 唔洗再做老婆奴
段感情係淡咗我明白 但無諗過就咁就完
當翻工辛苦 好攰 好頹 就會諗起佢 好想有個人依靠 好想一放工就見到佢
昔日既女朋友好知己 以前好多野都可以搵佢傾訴 分擔
當我以爲我地可以走落去既時候 放棄咗好多朋友
我再搵唔到邊一個可以傾 搵唔到邊一個可以講哂自己所有野
回頭一望 果時狂翻part time搵錢 去玩去旅行 想我地感情會好
你要乜我買 想去旅行我出 乜都好
旁人會話 當我水魚 見你無時間咪貪新鮮識過第二個
到我宜家諗翻起回憶都會懷念 都會自己係到笑

仔咋嘛

綠左半邊
溝女都要時間既

我都係 果陣好多野都以佢為先
本身就到紀念日 一直靜雞雞準備左好多野 諗住當日比個驚喜佢
點知未到紀念日佢已經講分手
分左仲好犯賤咁送晒我準備既野比佢

佢唔愛你就係唔愛
做咩講咩點求點喊都唔會心軟
一個人好地地唔會咁
係有人追or新對象先會

講真 真係怕撚咗拍拖
但同時好lonely 好想有個人無時無刻係你身邊姐係想拍拖
好矛盾

同你一樣 一攰一頹就好想搵人依靠 但係一睇 身邊無左嗰個陪你嘅人 我好掛住佢 好唔想無左佢

分左手之後完全明白呢個道理

經過兩次失戀 真係唔想再經歷多次
唔想自己又要頹唔知幾耐先走返出黎
唔想再投注係拍拖呢個遊戲

希望我做到

我都係 不過我無送到比佢 係哂左少少錢 少少時間 少少心機囉

明呀 仲要呢排好似個個都一對對咁 好想搵返個人陪下自己

一諗起要追個新女仔
又要經歷估 食檸檬 分手 帶帽
就覺得好煩

係好煩 但係都係要搵架啦

隨緣啦巴打
更硬搵個咪又當佢水泡
得閒撩下女仔 有意思咪去馬
寧缺勿濫

分左手三個星期
到宜家都係一得閒就諗起佢
好辛苦
仲有keep contact
每次同佢WhatsApp雖然好辛苦
但係都要扮無事 呢種感覺....

我真係好愛你 到宜家都係

有冇人好似我咁傻
佢一年前搭上第個男人，暪住我好耐
有次坦白返，我都選擇原諒
直到兩個月前佢要分手，打算選擇另一個
到而家我已經唔係佢男友身分
繼續圍住佢轉，繼續陪佢，同佢傾計，繼續對佢無微不至，個心繼續愛佢
每當佢現任搵佢我個心都那住，佢專登冷淡對我想我死心，我都扮冇事
因為我覺得當初自己唔夠珍惜佢唔上進係我錯
現在只有繼續守候佢身邊，繼續做個真正男人，等佢終有一日再返我懷抱
而家既痛苦都係對自己堅持既考驗同一個懲罰
我就算等到佢結婚生仔都等一世

好傻，但我只想一世做傻仔
雖然我好耐再冇開心過

但無辨法 都係要做

咁辛苦我寧願斷聯絡

唔好咁啦 佢真係值得你咁做咩

佢都問過
但愛一個人，需要睇價值咩？

唔好愛上你想像中既佢
一個人拋棄你 代表有另一個人等緊你
不如快啲搵果個人仲好

我都想斷
但係.....
放唔低

分咗手個半月
噚日忍唔住搵佢問下近況
hea回然後無回
之前仲每日每分掙扎搵唔佢, 幾時搵, 講乜 (準備咗篇百字文諗緊send唔send)
而家非常清晰, 冇機會架喇
但好處係唔駛再有呢個掙扎又一邊要處理失戀嘅傷痛

今日開始疊埋心水療傷
不過我每次失戀都要好耐先復原
而且呢個我仲諗住年尾睇戒指.....

放唔低
而且我承諾過自己同佢
永遠愛佢，永遠都係度

總會有一日就會斷 對自己好少少 唔好再比佢任何一個行為而受傷害喇

再諗都無用 所有事都發生左
明白係會好痛 但唯一可以做既係快啲爬返起身繼續行落去

今晚睇下

呢 2 個多星期打咗 4 次俾佢
佢講返其實幾個月前已經覺得我唔係佢想繼續嘅人
但我當時無為意, 直至分手前 2 個星期左右覺得有啲奇怪, 態度好冷淡
最終母親節個晚就提出分手

我問佢有問題個陣點解唔提出, 等大家一齊去解決
佢答個刻已經唔想同我解決
之後就開始識新朋友, 甚或至有 sex, 最終分手收場
我鬧佢點解咁自私, 隱瞞咁多嘢, 又唔傾又唔講
兩個人關係只係佢一個人決定晒, 我只係被知會最終決定

今日開始已經無再 check 佢 status,
IG follow request 亦都已經收返
希望盡快過返正常生活

昨晚鬧完佢之後今日連 IG FB 都 block 咗我
唉 好唏噓

分離只需要一份狠心既勇氣
佢咁自私 巴打你值得更好

我都分唔清自己係唔甘心 定 太習慣有佢 定 太愛佢

一齊幾年 上星期分左手 點知今個星期已經同第二個男仔嚟個快閃去旅行 你係得嘅
仲想呃到我幾時

女人 屌

男人都一樣

分手一堆藉口 貪新鮮未玩夠想比人追咪講囉 枉我努力儲錢 為左將來可以冇咁辛苦 斷哂朋友圈
你就開心啦 去下旅行 想點就點 想找人陪就一堆狗公衝埋嚟 結果毒撚真係唔啱拍拖
呃左我咁多年 諗左咁多大話 真係辛苦哂你啦 今次真係學咗好多嘢 以後真係唔會再信你 玩家

講到底 新鮮感勝於一切

會受傷 會在意 都係因為愛過

Never allow someone to be your priority while allowing yourself to be their option.

唉

男朋友成日ig po同其他女同事既相 雖然我知佢地冇野 但同我出去果啲就唔po 仲同我講係不嬲唔鐘意曬恩愛先唔po 我唔開心呻左兩句仲比佢話我睇完唔知邊套劇係到叫春 好委屈 好想喊

一到夜晚 就好掛住可以攬住人訓既感覺

好中
最後受傷既只會得自己

諗咁多無謂啦絲打
去訓聽日準時翻工啦唉

低調有低調既好 當時男朋友都係咁 但我就逼自己諗佢始終係屬於我
不過你呻兩句就話返你就唔係太好喇
乖 唔好諗咁多

每到夜晚就係咁諗

十成有九成都身有屎
長痛不如短痛啦
放過自己

無架啦你同我一樣case
無可能 已經完
諗咁多浪費腦細胞
佢就算搵翻你都係尻痕
下個諗清楚先好拍啦

真係好撚委屈好撚想喊 又唔想聽日熊貓咁返工 其實明明佢就好鐘意同人分享生活野 買野又po 返工係倉玩又po 樣樣都po 就係唔po我 咁我算係啲咩...

好辛苦 全日個腦就係諗同一樣野 佢話個同事結左婚當人家姐...

問心 佢咁做有咩目的 你自己都知
寧教人打仔，莫教人分妻
唔多唔少佢都有對你好 身邊既人都知你係佢女朋友
大家搵一日好好咁傾下 解決個問題
異性唔好行咁埋之類
如果令到自己咁辛苦
都唔好浪費大家時間
拍拖唔開心不如唔好拍

佢都唔會聽我講野嫁啦 成日樣樣佢就做得 佢總有佢理由佢藉口 我就樣樣唔得 一句得埋黎話我係男人所以可以咁做 咁我點駁

總係會一個願打一個願涯
你宜家已經係咁仲講咩將來？
你退一步佢就進一步
你甘心一路硬食咪繼續
咁落去唔會長遠得去邊
自己好好諗下 佢係咪真係咁值得
有時放手係一個不壞既選擇

絲打咁快放低晒？

... 轉来轉去都訓唔好。好想抱抱。

無話放唔放低 係現實姐
巴打。

真係好掛住佢

仲未肯接受呢個事實

唉

男人又同女人唔同既
你要記住佢扔低你已經

真係好唔捨得

半年無見過

A1散左之後就冇咩動力發展新感情
成日掛住以前，唉
試過同個女同事曖昧一陣，好快冇feel就冇後文

唔見好過逼住日日見

慢慢黎啦 急唔黎既

被拒絕

又到夜晚

好掛住佢

分手真係好辛苦, 尤其係最後階段已經唔開心左一段時間
最終都係失去果種無力感

加油

唉
一樣

我覺得無人係會想單身
咁講9成都識左第二日

對方已經同新女好開心咁一齊緊

當時仲好怪責自己做得未夠好
頭頂綠晒都唔知咩事

我明丫
諗住下一個想搵返d 有安全感d 既另一半

無錯, 對方吸引還吸引, 但未玩夠, 又成日約異性
有過經驗真係卻步

無啦啦唔知自己錯咩, 比佢發皮氣
到你投訴佢都唔會讓步, 你讓10步佢先讓半步
最後諗住大家平心靜氣傾下, 點知佢話好攰, 唔想愛人同被愛

哈

情況一樣
一齊緊個時成日約女仔出街睇戲 頭幾次我都無出聲 係後來約得愈黎愈密先話下佢 點知比佢話返轉頭

話自己好攰 想單身休息下 短期內都唔拍拖住
諗返起真係得個笑字

無架la
你愛佢多過佢愛你, 而佢又貪新鮮
我話可以比時間佢一齊做好
佢最後話: 佢做唔到

已經明哂

真係個個個理由都一樣, 哈

我同佢講 咁難得兩個人能夠係埋一齊 如果感情出現裂痕但雙方都唔試下努力修補 唔會好可惜咩？
佢答我：唔需要喇 我唔想再比假希望你

唉, 個口吻完全一樣
開頭大家經歷咁多, 又話有咩唔岩大家拎出黎講, 一齊努力做到
去到最後話自己做唔到
其實即係唔夠愛

分得手 原因都係唔夠愛

Hello巴打

怎麼了 你累了 說好的 幸福呢

那些愛過的感覺都太深刻 我都還記得

既然都認清楚事實, 儘快放低啦
唔一定要專登去識第二個, 但可以做好自己先
自然會吸引到個好既

下一個就唔好再搵d 同類喇
搵返d 定性d, 有安全感d先岩你

當上左一堂 真係要帶眼識人

就訓喇

開冷氣啦
咁熱好難訓

暗戀點樣放低...

表示你既心意
佢接受既咪一齊
唔接受咪死心

垃圾唔夠膽表白...唔想煩到佢
本身無乜野）呢一年無交集

無啦啦上個禮拜開始發夢個陣瘋狂出現

點樣先得

愛一個上一課
拍過幾次拖,
情願有D 野講明少少
我唔會單獨約異性出街, 我希望我另一半都唔會
襯早講好過第日佢話「普通朋友有咩問題姐」

分左手
瞓唔到 食唔到

唯有一齊之前分享多d 愛情價值觀
價值觀唔同, 拍落真係好辛苦,
最後著緊d 果個一定受害

我都你差唔多 俾條女飛完 之後兩三個月後佢就同左其他人一齊 我之後返工仲要對住佢地兩個

太急一齊 未了解對方就一齊左
因為了解而分開

個心好痛

對方已經冇再留戀 但自已仲要留係個段感情到 成個傻仔咁

人地已經好開心咁生活緊喇

我地都要加油 活得好過佢

加油
唔好為拍拖而拍拖 唔好搵水泡

加油 絲打

真係愛唔會因了解而分開既
未玩夠遇到邊個都一樣

一見到佢同新女去邊到邊到玩 個心就好痛

er..我覺得未放低之前都唔好想睇佢d 野

ig 果d 暫時del, 日後無野再add 返
相唔del都得, 但放埋一邊唔好拎出黎回顧自虐

刪左 但成日忍唔到手去睇
諗返以前 我成日話想去邊到玩 佢都話佢唔鍾意出去玩 鍾意留係屋企
但而家佢成日帶新女周圍去玩
我先發覺 佢唔係唔鍾意出去玩 只係唔鍾意同我出去玩

所以唔好睇la
點比較都會係壓低自己
唔睇最好, 比自己過新生活,
第時再睇返, 最多有少少回味, 但唔會難受

我好努力改緊 手機啲相backup晒上drive就del晒喇
好想快啲放低佢

真係架傻女
唔會有一個人係呢世放唔低
只係時間問題,
你可以做d 野令個時間縮短, 就係ignore佢所有野
頂一排丫, 加油, 我都努力緊

對上個ex 因爲圈子好唔同 分左手就無見過面 但都用左足足兩年黎放低
今次呢個 同一間公司 成日要見 唔知要幾耐先放得低

兩年真係太耐
唔能夠話一時三刻放低, 但個「方向」真係一念之間

我會努力改下自己心態
好辛苦 但都要加油

你要明白, 果個人唔係過左身,
過左身你放唔低十年都係有理由

但你果個人根本未玩夠唔愛你,
第時諗返只會覺得自己好傻

而家都覺得自己好傻好蠢 明明人地都有第二個點解仲要咁執著 但心底都仲係改唔到

我同第二任女朋友拍拖4年，佢話淡左要分手，我用左3年半時間先開始嘗試放低
第三任女朋友拍拖幾個月，佢話我痴身唔夾，我用緊2年半都未開始放低

無計架, 自虐底係天生, 我都明
但你有過經驗, 應該明白好多, 要快d
有困難先可以成長丫

係時候放低喇 我明白係好難/會好唔捨得 但事實係佢已經離開左你 無得唔放低

希望可以快啲放低佢
但今次呢個影響我深好多

我仲每日睇緊佢fb, ig, whatsapp有無更新
忍唔到手

我都會忍唔到去睇 但睇黎都無用 佢已經唔屬於我了

我明，但係我做唔到
好想親眼望多次佢笑個樣，聽多次佢把聲，但依家只可以等佢update睇相

望到佢笑 但佢唔再係對你笑
聽到佢把聲 但佢唔再係同你講野
見到呢啲只會心更痛

刪走聯絡 雖然刪唔走回憶 但起碼叫踏前左步

可能有一日會等到佢再對我笑呢

狠心唔到刪任何野，全部都backup得好安全

總唔可能停下腳步 等一下唔知會唔會等到既人
要繼續向前行

我都好唔開心，不過我只會為工作而唔開心

開始嘗試放低第二任，係因為過左三年半既時候，我遇到第三任，第一眼望到佢，佢笑住望住我，個一刻我就隔左三年半第一次由心咁笑出黎

睇怕要遇到第四任既微笑，我先放得低第三任

發生咩事

一早編好的情人早晚始終會等到

我好怕生+怕羞+內向
只可以被動等一個一笑就令我一見鍾情，而佢又對有好感既女仔出現

出現過2個咁既女仔仲一齊過，希望唔會已經用盡晒我既運氣同緣份

有時我都覺自己好好彩 自己鍾意既人咁岩又鍾意自己 仲可以係埋一齊

同你一樣既處境!
唔明白點解我地分開左個半月佢就可以同另一個係一齊
一訓醒/靜落黎就會諗起佢 好難過

佢未玩夠，要唔要都罷啦，佢再同你一齊咪拖你時間

一樣
我問佢點解唔一齊解決問題
佢答已經唔想同你一齊解決

所以2次一見鐘情都一齊到，就好驚唔會再遇到
我仲要係一見鐘情，自己又內向怕羞，唔敢主動搵人

四年半喇，原來一直都未玩夠
一次又一次嘅原諒換黎一次又一次嘅傷痛，但我冇因爲咁而放棄，而佢選擇離開，仲話同我一齊好攰好辛苦
究竟呢4年係咩一回事？點解一話放棄就可以放棄？真係捨得？

無人想知

岩岩分手..4年
佢話同我一齊好大壓力好辛苦
管得佢好嚴
琴晚成晚係床典黎典去，痛到抖唔到氣
而家放假落街周圍行，唔知去邊好
但唔想留係屋企坐係度忍痛

根本一早計劃好晒

好唔捨得

一齊傾

唔愛就係唔愛

行下散下心啦

落街行每一個地方都有同佢既回憶
愈行愈快愈心痛
點解次次失戀都咁痛
一d進步都冇
今次拍得最耐..回憶最多..痛得最甘

分左手幾耐？

想做政府工，上年grad後就做非政府工，一路都有繼續考政府工，但至今一個offer都冇，想入政府真係難過登天，而且亦要花好多時間，過完一關又一關，到頭來乜都得唔到，人生已完，我一生只想做政府工，我願意用結婚（嫁住好人家）來換取一份公務員嘅工嚟做

正式分手黎講
一日

我岩岩分果日 都係勁頹廢
咁岩當日啲堂唔走得 焗住要上 但成堂我都係得個軀殼係到 完全專心唔到
朋友問我做咩咁頹 我淨係話我琴晚夜訓所以有啲攰
一落堂自己一個就忍唔住喊 自己出去行 一路行一路喊
全日無食過野 淨係飲水 係去到成兩日幾三日都無食過野落肚 最後朋友逼我食左個包 但其實我一啲都唔覺餓 仲覺得頂住頂住
果陣真係好辛苦 諗返都覺得好傻

有冇諗住考紀律部隊
一味aim文職都幾有難度其實，始終位置唔多

岩岩分

撐住呀巴打

其實幾好
失戀個時幾有活著嘅感覺
好過平時walking dead咁

過多排就無嘢啦，多d去識下人

幾特別既經歷 但唔想再經歷多次

點解要咁折墮

明知無好結果
又走去學人拍拖
次次都失敗收場
搞到自己唔開心

又唔好意思成日同朋友傾
朋友只會覺得拍拖咁辛苦，單身咪仲好

岩呀，但點解我咁自虐，要自己玩自己

多了時間和金錢
更多的是 觸景傷情和無力感

拍拖根本係個賭注

已成事實 唯有接受

到而家又訓唔著 發夢又會諗起佢

我琴晚要食安眠藥先訓到

男朋友話我好似佢個ex 令佢好大陰影 唔識面對我
話短期想自己一個
但又冇將分手講出口 以往嘈分手佢都係好直接 甚至咩都block左我 但今次所有野都無郁過

我都成日發夢見到佢 但起身既時候真係要醒喇 一定要記住只係一個夢

加油呀

你有無搵佢？

搵過一次
佢叫我唔好再追問
只會連冷靜既時間都唔洗
問我俾佢靜一段時間係咪有問題

靜靜下就無架喇

好耐冇失過戀
今朝夾硬行左幾個鐘街
而家番左屋企 唔知d時間應該點過
個腦又不斷浮現一齊既片段
點解人類會對自己咁殘忍

去到邊都諗起佢，有佢嘅影子，好辛苦，唔想記起

男朋友一分手就block哂我
分手前一日仲好熱情咁kiss我
而家分左手三個星期都仲係好掛住佢
日日都諗住以前既野

始終都係要靠時間沖淡佢
慢慢黎啦 唔好逼自己太緊

正常架
每段感情都有佢完既時候 記住曾經開心過就夠了

我都係分手前一日好熱情好sweet
第二日就講分手
係好突然 但已成事實 都只能接受

樓主好番未?
落街跑左陣 個心鬆左d
希望時間快d過

分左三個月 對方係分手後兩星期內有新歡
見佢同新女咁開心 心底內點都唔好受
前排好頹 連搭車都喊到傻
但呢幾日諗左好耐 諗到而家就算我再講 對方都唔會無啦啦飛左新女黎搵返我 所有野都改變唔到
唯一改變到既係自己心態
我份人係有啲自私 要祝福一個比左半邊帽我戴既人幸福快樂我真係做唔到 但起碼我唔想再比呢個人影響我任何一絲情緒
係好難 但一定要做 都要相信自己做到
加油呀巴打

分左半年都仲掛住
但又咩都做唔到

分左3個月 一放假就好悶都係做下運動打下波 其實放低左好多但點都每日起身個下有諗起佢 只係習慣左每日起身個一下諗起佢但冇左佢既失落感覺
玩交友app約過幾個女仔出去都覺得唔岩就冇再阻人時間 現實生活日日返工放工都冇咩地方識到新女仔 對上一次分手我單身左4年 唔想今次又頹咁耐

但真係唔好搵水泡 好傷

慢慢黎啦 急唔黎
我明白個失落感係會好痛 但都係果句 事到如今能夠改變既只有你自己既心態
至於下一個 要遇到既總會遇到

咩都信晒佢 咩都比晒佢
諗返都覺得自己on9 竟然會信一生一世呢啲說話

我到而家都唔知ex鐘意我啲咩 可能鐘意我鐘意佢 又或者貪我就手

其實冇乜sad啦 但呢幾個月覺得自己好撚毒 希望你都唔好頹咁耐

失敗完

識下一個重新建立關係個下最難

好驚又失敗

我都好毒 返工放工又一日 放假就係屋企hea

但點都要做架啦 加油呀

唔做既話可以自己一個既

呢幾日心態正面左

好似會少左好多人生經歷

唔知幾時先TAKE UP到

慢慢黎 突然間會有一日諗通左
諗通左唔代表放低左 但至少唔會再咁易因爲佢而影響情緒
加油

想分手 就一齊2年

第一次拍拖2年 近乎同居 生活無激情 對方都懶得陪我周圍去 平時對我幾好嘅 好就我 買我中意食嘅 除左特別貴野 我想要佢都會買（應該 未試過真係買 ）
我脾氣大 佢又大 一嘈交又鬧我 好難聽啲說話 但每次都係佢氹我
一齊2年除左頭幾個月不穩定成日講分手 之後都無提出過 近排經常萌生分手念頭 但係我見過哂佢家長 三姑六婆 真係分左 有種唔知點算 好尷尬嘅感覺

想知點加密

向左掃，有個鎖頭

佢都當我結婚對象 連佢鄉下都返過 佢拍得最長果次係五個月 所以2年對佢黎講都穩定長久 佢屋企人都好nice

唉屌我諗住9試個解密

巴打第一段同我幾乎一模一樣
不過我長你2年
我都帶左佢番鄉下叫哂所以親戚
同我屋企人關係又好好 當左佢半個新抱
而家我覺得好難面對d親朋戚友
好對屋企人唔住

我係絲打 爭啲以為男朋友訓醒都上緊連登
其實拍拖同分手都係2個人嘅事 但好解懷同有所顧慮佢家人
近排最大件事都係佢越黎越懶 滿足唔到自己 所以更加想分手搵第二個 好驚自己第時結左婚會偷食
我已經盡量剋制唔諗呢啲 但一諗到一結婚對咁多年 如果仲係咁嘅情況 真係唔知自己會做出咩事

某程度上都覺得自己好廢 配唔起人 一講到結婚我會怯 總覺得好似未準備好 我連自己都未照顧得好 點嫁人點教小朋友點建立頭家
當初只諗住拍散拖 都無諗到大家可以行落去 就有好大壓力 自己好自卑
利申 廿一歲 仲好細路女

向左掃變左去返上一頁

你拍左幾耐 如果無諗住行落去 無娶佢既意欲 真心建議你唔好再因爲心軟內疚而拖住人 比佢搵屬於自己真正果個 襯仲後生 無謂拖多十年八年先發現原來真係唔適合 真係唔想娶佢 到時大家都浪費時間 女仔搵老公係得呢幾年光陰 拖拖下就無

咁基本上成段野都中哂
如果唔係拍拖時間唔同，我都以為我ex上連登
只不過佢一次機會都冇俾我就已經分左手

如果對佢有意見，點解唔坐低認真傾下?
男人有時拍拖耐左真係會懶，唔係因為已經唔愛你
係因為佢認定左你，覺得唔需要再做d咩，平淡生活已經好滿足
你唔拎出黎講，真係唔會知道原來你有咁多不滿
唔好俾自己後悔啦，搵佢出黎傾一次，講完都唔改先再決定

當然如果你從來冇打算同佢過下半世
咁就另一回事 長痛不如短痛 遲痛不如早痛

絕對唔係hurt 你肯認真講出黎已經好好
起碼對方知道你心意，你有俾過機會大家
咁分手果陣 對方死都死得眼閉

其實我自己好多時都懶嘅 但係2個人一齊 應該係有伴 互相努力去達成以前未做過嘅事 咁樣先有拍拖嘅意義 共同創造回憶同達成目標
我係個被動嘅人 通常只提出意見路線搵資料 但實行決心就要靠佢推動 所以大家一齊耐左都無做過啲咩特別嘅事

我21佢22 一切太快了 無所適從 佢呀爺之前仲叫我下次再返鄉下玩 叫我點忍心講到分手

我同佢去過幾次旅行 所有行程 機票酒店
搵路 都係我一手包辦
本身仲諗緊等佢過2個月唔駛番學再去旅行
而家唔駛喇
所以你有提出意見同幫手已經好好 唔算被動

唔知會唔會騎劫左個post 純粹想搵掟呻下 因為岩岩因小事嘈交 訓唔著 又唔知搵得邊個呻 重色輕友到無乜朋友淨

點解唔洗？你頭先唔係話準備分咋咩 以為你都係講吓 得個想字
好想行山露營野餐 講左n次 結果都無做過
大家都懶得執野出發

24孝男友 咁樣去旅行堅爽
乜都唔洗準備淨係帶個人

我前幾日被分手左喇
呢幾日都有係度叫春
如果你都想同佢分手 首先諗清楚自己仲愛唔愛佢
係咪真係冇彎轉 拍拖講到尾就係互相忍讓
要分手可以搵一千個理由 想繼續行落去 只需要一個理由

我都係得個想字
我自己衰心軟 講分手佢一定又哎又西 以前都試下 氹唔掂我 就鬧 講到我唔要佢係我損失 佢會不斷重複問我係咪確定分手 搞到我又動搖
費事又出現呢啲心軟情況 我都係等被分手架啦
女仔就算講分手 其實都好易心軟回頭 前提係佢對對方仲有感覺 唔係因為第三者

我依家嘅心情就係 都唔知自己做緊啲咩 淨係每日痴住男友 想分手又唔敢提出 驚自己後悔同心軟 唔想比佢覺得我係玩 9up 係擦存在感

佢冇第三者 但對我已經冇哂感覺了..
我完全feel到 完全冇哂辦法
呢幾日仲好似朋友咁傾計
都會關心大家 但身分始終唔一樣了
我曾擁有妳 想到就心酸

我未試過。。
未試過分手仲好似朋友傾計 除非我想佢挽留我

我之前拍拖都係我提出分手 結果男方無動於衷 最尾係我自己唔捨得 倒追返人 人地唔受 先真正分得成手 不過依家諗返都好慶幸當年佢地無接受我cool煲 因為一齊得好唔開心。。

如果真係無機會一齊返 想淡忘就斷聯絡啦
咁樣傾計盞自己傷心 我唔理解分手仲聯絡係咩心態
你真係愛對方嘅話 知道無得一齊返 會寧願不再是朋友 都好過繼續傾計比自己留戀

我都未試過
而家就好似一個道友要戒毒咁
慢慢習慣飲美沙酮，每次飲少D，直到完全戒甩
我諗佢都係想咁幫我
So far呢幾日都慢慢好番d
但夜晚仲係訓唔著教 每晚都好難捱

我知佢雖然對我已經冇感覺
但佢仲係會唔慣突然間冇左個人陪自己
因為始終唔係有第三者先分開

我難過既同時 其實佢都難過 我唔想佢太自責同寂寞
所以我諗大家都有共識
直到其中一個完全放低，或者再出現新既另一半

我當初係直接blk左佢 雖然都有係咁留意佢有冇搵我 但最尾先發現佢根本無諗過搵我 亦都無因為分手唔開心
我習慣一刀斷尾 認清事實
你呢段完全係講緊放下你猶如戒了毒癮

其實真係無機會一齊返咩？
巴打係因咩事被分手
出現新人就唔需要你 感覺仲hurt呀 自己無身分去挽留佢 但又有種被帽嘅感覺
聞者傷心

呢個絕對係分手後大忌

就咁聽起上黎好似係佢問題
但其實我最近的確係懶左，好多時忽略左佢
所以我唔怨得人
我只係唔明由一開始拍拖 我就講過有咩唔開心要拎出黎講
唔好等一次過爆到冇彎轉，因為始終係2個人，冇可能一直知道對方心入面點諗
但到最後都係過唔到呢關

或者人地暗示明示都做過哂 係你自己一直無上心 亦好淡定以為大家可以就咁一世 所以無視左佢需要你同佢嘅不滿

都有呢個可能，因為我最近真係懶左
但如果佢認真地捉住我講佢唔鐘意咁樣
我一定會改，會做番好d
所以我叫你如果真係想對方改，一定要捉住佢坐低傾

你都無諗到會講句分手就真係分手
就係你以為了解佢所以先無視佢需求 以為佢會坦誠 又扮分手比佢知嚴重性 其實老老豆豆呢個地步係因為你自大自以為好了解佢所以先一錯再錯
凡事唔係絕對嘅！

鬧得好 真心多謝你
佢而家需要空間，想自己一個人
我需要克服，盡快走出黎
我都希望呢段期間會有奇跡
所以我只能夠盡力做好自己而家應該做既

說話唔講都講左 改變唔到既事實
唯有做返好自己

樓主都加油啦
想像唔到自己維持呢種狀態3個月會變成點
人愈大好似愈經唔起心痛

我初初都以為自己分手會無乜野 畢竟拍緊拖既時候我有好多次分手既念頭 但都因為愛而無講出口
估唔到最後係我比佢飛 原來真係會好痛
不過都過左成三個月 係時候move on繼續行

最緊要溝通
唔溝通根本唔知對方諗緊咩

快啲收拾好心情

你諗翻要揾個「價值觀相同，雙方相處舒服，肯大家溝通，唔需要好靚，有計劃一齊努力既另一半」個過程係要幾漫長就會覺得無可能再搵到下個

重新認識另一個人太累啦

每一次都以為自己可以決絕唔搵佢
每一次都同自己講係最後一次
前幾日佢同我講有新女朋友了

我哋呢一年都係到互相折磨
最初放唔低既佢都有新開始
或者呢個係好既timing 令件事告一段落

P.s 做做下野啲眼淚不自覺留落黎
仲要係咁扮打喊路

共勉之 唔想搵朋友講
唯有上嚟抒發下

振作，時間可以沖淡一切。試下揾啲有興趣既活動參與，行下，做下。

明知會過去 但當你做局內人就唔係咁易
好彩黎緊去成個月旅行，希望返到黎會好好多

所以你都係時候move on喇
唔好再留戀係一個唔值得既人到

隨便呻
呻呻下就麻木左

我都明白，當中既滋味幾感難受，熟悉既氣味已經不存在...awy,可以去旅行實在太好啦👍🏼👍🏼去邊殊玩

點解係唔值得
巴打呢句說話好殘忍

去澳洲呀 好彩成班女可以聽我呻下開下心事台
去完成個月返嚟就開始搵工
希望全程投入工作

感情真係讓人又愛又恨既野
一發作我就會上黎叫春

你真係愛對方嘅話 知道無得一齊返 會寧願不再是朋友
雖然我都唔明點解
但自己的確係咁做

被分手完
不再想做朋友
的確係因為唔想再hurt自己

可能一日未完全放低
都會覺得係仍愛著

你付出再多 佢都唔會有任何感覺 原因係佢已經唔再愛你喇
Btw絲打

我都係呀 係到呻下就算

見到佢既野 但發現佢已經唔再屬於自己 呢種感覺仲難受

好呀好呀 巴打開個谷

無錯 仲要好鍾意自虐咁睇返啲信息同相

加油
時間會沖淡一切

LM

所以唔好再睇喇 狠心少少刪晒佢
要錫下自己 唔好再比任何機會自己因爲呢個人而唔開心喇

加油

我已經沖淡左兩年定三年啦, 時間的效果拔群!!

有再拍拖嗎

無阿

而家事業為重阿

同埋佢真係咁多個裡面,我最愛既人,好難再放開自己接觸下一個

就算未必係睇佢嘅嘢 只係有少少事物勾起返咗佢嘅回憶 都足以令成個人翻天覆地
唉我真係好廢

sorry囉

唯有等時間去沖淡

有時係會幾掛住 掛住個陣拖佢攬佢錫佢既時候
比自己掛住係無問題 但唔好比佢影響你情緒

未遇到姐,咁我又唔係為左佢唔溝女

有啲想追追唔到咋

加油啦
但我都唔敢咁快搵下個

緣份到個陣擋都擋唔住既

未到就唯有等下啦

前排拒絕左個男仔 知自己仲鍾意個ex 唔想當佢無水泡

好丫

我有時都會掛住個ex
一諗起開心過既日子
一諗起同佢一齊既畫面
真係會喊住咁笑

成日行過一齊行過既街，去過既地方，就諗起佢
但我估佢都冇掛住我㗎喇
雖然過左3個幾月，但對佢個感覺都冇變過咁
好想見下佢，想知佢生活得好唔好
好想分下心唔亂諗野
唉

而家諗返都仲掛住架 始終當時真係開心過

逼自己分散注意力啦 做下運動又好 打下機又好 約下朋友又好 盡量唔好比時間自己諗佢

唉 算啦
前面仲有路要行

仲未訓到。
12個鐘見完佢，分手後第一次再見。
感覺已經唔同左，佢對我已經冇愛，佢話想單身唔想拍拖住，好心痛，好似做咩都冇用。
4年半啦，岩岩拍拖起生活就已經建立係佢身上， 然後而家，我咩都唔係，生活不成生活，每日只係喊，琴晚又去番表白既地方，回憶飛閃久久不能忘懷，我仲未接受到分手既事實，好多地方都好似仲連繫住，好似琴日仲一齊打鬧緊咁。
會呼吸的痛。

尋晚個心冇咁痛，終於訓到覺
今朝起身一諗起佢已經唔係我身邊，
又失控喊左好耐
喊夠然後照習慣sd左句早晨俾佢
而家佢都係得閒先覆下我，互相寒喧幾句
但已經變左每日支橕我既食糧

係呀 所以就算掛住又好 喊住都好 個腳步都唔可以停

佢唔再愛既話 你付出幾多都無用 甚至會比佢覺得煩
比個時限自己 係呢段時間點頹點喊都得 但時限一到 就要收拾心情繼續行未行既路喇
加油

已經有進步 係個好開始！
加油

其實係喊到攰 麻木左唔識痛
不過都多謝你

啱啱都分左手

其實我都係夾硬撐住自己 撐下撐下就會將個傷口愈埋愈深 唔好隨便了佢出黎就無事

呻下啦

岩岩又喊到麻木左
而家個心鬆番D
唔知呢D掙扎仲要持續幾耐

不過我都仲係訓唔到覺
訓下醒下又訓下醒下咁
好彩今日day off

後日見埋佢最後一次當好頭好尾

唔好再喊喇
好快無事架喇

見完就要好好放低繼續行

你唔好搞喊我

喊呢樣野 好難控制既

我會嘗試下

心情低落，只能說我輸了

喊夠就唔會再喊，會喊唔出再唔係揾朋友傾下自然就會發覺做人要敢愛敢恨就好快過

每次都會突然間好返幾個鐘
好似成個人重新振作咁
之後又打回原形

睇住個識咗好多年嘅好朋友出軌真係幾唔好受

一到夜晚又出事

翻工攰去食口煙就諗起佢
放工出地鐵點煙聽住歌行翻屋企又諗起
翻工都會想溝女 但問自己發現
根本放唔低 口講有無野
人前好開心 人後好灰
翻緊哩份工係大家學生果時做pt 一齊涯 搵錢
到宜家我full time 發現我收工唔洗再等人
自己一個 無哂朋友 無哂希望
日踩十個鐘 搵翻黎既錢究竟有咩用

520號分手 想死
佢仲有keep住搵我 話仲想做朋友 但咁樣真係好辛苦
我又唔忍心block佢

我最頹既時候好彩有朋友陪住我
真係好感激佢地

始終仲未放低 好正常既
慢慢黎啦

你問我答

我有時都諗 到底我ex個好兄弟知佢出軌既時候係點諗

唔準亂諗！

係咪真係有得秒回？

男人會唔講同女人一樣

人前好開心 人後好灰 其實我相信唔少人都係咁既
而家咁辛苦返工搵錢 就係為左比未來既佢一個幸福既生活

冇

真係純粹做fd無得返轉頭？

果然一有新仔本身男朋友啲缺點就會無限放大

佢兄弟一早知條女既存在

溝女好麻煩 點算
下世做女人算

係架 再加上輸埋新鮮感

溝仔都好麻煩

假設你姊妹出軌
你會唔會同你姐妹個男朋友講
我相信好多女人都唔會

唉
個心積埋積埋好多野唔開心
愈大愈搵唔到人講

我知道係好正常呀
都係想要個樹洞姐

生得靚女，自然有人追，洗鬼人追

你咁講一講 又幾有道理

呢到就係你既樹洞

我同佢男朋友本身講過嘅嘢都唔過十句... 佢男朋友自己都feel到我朋友對佢冷淡咗

話要比空間時間佢wor....
咁樣要keep住傾 但又唔係男女朋友關係
個心好冤住冤住
頭幾日完全冇胃口食野 係做下運動先好d
宜家一到夜晚就好傷心

咁生得唔靚又點計

所以你唔可以怪佢，人類都係自私

真係好難做

不過出軌比帽人戴果啲全部仆街死

咁真係比啲空間佢 唔好chur住佢
陣間太chur真係會逼走佢

純粹而家同佢連朋友都唔係

同做男仔同一個level
男仔生得靚仔一樣好難溝女
但女仔只要係中上已經有人追

我對自己好無信心
分手之後永遠覺得唔會再有人鍾意自己

但我等左十幾廿日 真係想逼死我

多謝你

我覺得我前世應該係做過漢奸
今世d報應報哂俾我
哈哈

仲要唔知要等幾耐

已經屌過個朋友 睇住佢由一個好純嘅女仔變到咁真係心up

冇晒朋友真係好蠢
千祈唔好

到咗呢個時候就冇人陪你係身邊

我識親d女仔都有男朋友
應該係話正常女仔都應該有男朋友
之後d日本人話我好型一定有個好靚女既女朋友
話你外國人識咁多語言，冇ar屌你

無再見面？

暫時仲未見到

我唔信人地有報應
你睇下個件叫miki既二奶

搞到人地老婆有精神病
生個仔都仲有屎忽

就知道報應係冇既

各位巴打，覺唔覺得現今世代做女人好啲

知道朋友做啲咁仆街既野都唔知點好

朋友真係好重要

男女朋友呢啲又急唔黎既
總有人欣賞你既

又肥又窮
感情不順
工作被打壓

所有壞事都衝住我黎

唔方便係到講既可以留個tg同你傾

有時覺得點解做錯既人反而仲好運

我都同你一樣 但日子都係要過

檸檬酒

一直係佢啲兄弟心目中尊一唔係厹，真係想知啲兄弟知道佢不停flirt 女會係點

做咩飲酒

仆街既咪覺得無野
但呢啲正仆街黎

頹
自己一個住

如何好過？
會好轉嗎？

巴打秒回 會唔會好辛苦

頹既就係呢到發洩喇

裝備好自己 就會好轉

其實我都做唔到秒回

Btw 絲

翻工翻到好唔開心
事事不順
想一係轉行 一係轉公司

去下日本旅行

同你一樣

諗清楚先好行動
唔好令自己後悔

仲有無人

推

我都飲緊ASAHI

我好耐無飲酒了

好辛苦
訓唔返著
唯有麻醉自己

大半年仲未放得低
sem break日日頹係屋企 訓 食 喊
佢就換左兩條女 同新女開心緊

唔好飲太多 少少好喇

同你一樣
佢同新女日日周圍玩 我就係屋企頹

每日都係到諗生存有咩意義
自殺都試過 但係死唔去
列左個表出黎迫自己唔可以再有死念
每日不停訓不停訓 真係好想有日一睡不醒算

一齊個陣成個世界得佢
而家得返幾個好姊妹係身邊 但冇一個得閒
已經冇動力識新朋友 識新人
淨係想自己一個人摺埋

唉 分左3個月有多
唔想身邊朋友提佢
因為想自己好返
點知今日個FD話聽到D野我會死心同傷心
我即刻STOP佢唔俾佢講
因為我唔想再因為佢而唔開心
我想MOVE ON啊

分咗手個半月但ex嘅老豆今日突然話好掛住我同問我最近點
雖然我唔覺佢可以改變乜嘢
亦唔想利用佢嘅影響力(如有)
但見老人家仲有諗起我, 關心我
都有少少開心

仔死仔還在 呢個唔岩咪等下個 無必要諗埋一邊
多啲搵朋友傾下 或者上黎呢到傾
加油！

岩呀 唔好再比機會因爲佢既野而令自己受傷！
快啲move on

老人家仲未知 ？

知咗好耐啦應該, 但似係等到今日先搵我.

我秒回咗, 佢仲未回我, 估唔到我喺度心急等個阿伯回message

可能因為係我初戀掛
但已經萌生左種一係佢一係單身一世既念頭
半年中間有人追過 佢對我好好但我都動唔到心
有試過去識下人 但一想像自己同佢以外既人一齊既畫面就覺得好嘔心

unfol哂佢啲野
但仲係每日一定要搵下佢 sd下野比佢睇先安樂
即使望住佢由一個月前仲會主動搵我
變到而家半日先覆一次我
一兩日斷左聯絡我個人就會癲左咁
我都唔知點算

始終仲會在意既

絲打唔夠靚？

係咪絲打唔夠靚女

都係要靠時間沖淡
但你都話佢半年間換左兩條女 人地都咁樣做 又有咩值得留戀呢 你都要快啲move on喇

我明白初戀係會難忘 我初戀戴帽 係好痛好辛苦 但都唔可以比自己停低腳步
如果我人生因爲一個咁既人而停低腳步未免太唔值得喇

狠心少少 唔好搵佢喇 而家狠心啲其實等於對自己善良啲
最緊要錫住自己 愛多啲自己 唔好再比佢影響你情緒喇

有咩事多啲搵朋友傾 有個人幫你分擔係舒服好多
加油

變左心就變左心 新鮮就係新鮮啲 無話靚唔靚事
我一路都唔覺自己靚 唯獨是見到佢條新女 我發覺其實自己都唔差

唔關事 認真 我有自信好過佢而家條女

多謝絲打 我得閒會多啲上黎叫下春
呢幾日摺左好耐 有人同我講下野舒服好多

多啲同人傾計分散下注意力啦

好辛苦 話比時間空間佢 我又唔想chur佢
佢有時已讀不回 我都唔知仲搵唔搵佢好 又驚煩到佢 但個心又好想同佢傾計
望住佢在線上 但已經唔再係覆緊我 我就好唔開心
返工又冇心機 打波又冇用 又冇咩朋友

有人追就試下先，

一樣情況
我已經分唔到 佢係唔想覆我
定係真係已經唔記得左我

比時間空間佢 我就係到無目的咁等
等一日 一個月 定一年
我好辛苦

多麼想知道 如今這算什麼

我都係已經分左手
等不到了

我同你好似

等係好辛苦 佢就唔知係邊度玩緊 我就係度苦等😭

我都係分左手

有無信心等到？

大家互相扶持

比啲空間佢 唔好chur住人
如果佢真係狠心分手既就唔好回頭望喇

撐住！
有咩唔開心上黎講

咩事

咁你大把仔追

樓主，我因為溝唔到香港女仔（靚女），所以先溝日本靚女，你點睇

好女仔
唔係港女，連登出面好多港女

有時無 都好過有

前提係你要真係鍾意個日本女仔

冇咩信心 但自己犯賤 想等

咩group

無信心等到既 不如向前行啦

我鐘意啊，佢對我好好

Take a girlfriend

我都無入

咁就得啦 祝巴打幸福

個心仲係好想佢返轉頭

不過散左

比啲時間自己放低佢啦

因咩事

聽日同ex見
又訓唔著了

我好耐無見ex了

9點碌撚到依家都訓唔著
最後放棄開返燈上連登

有無想挽回返

唔好緊張 輕鬆心情見佢

無啦 佢有第二個

佢對你一啲感覺都無？

分手點過 好辛苦 行過以前一齊行既街 食過既餐廳 傾過既計 一行過就見到 佢仲上過我屋企 好辛苦

啲fd叫我唔好諗 但點都會諗到 佢好中意bump of chicken 我都冇search 過 youtube自動介紹我睇 on99 要我傷多幾下

我都分左手無耐，男人老狗仲喊曬口 好想追返佢

可能啦 如果唔係都唔會咁快有第二個

我初初都成日咁諗 見到張床都諗起以前一齊係到玩一齊係到訓既時候
但慢慢就麻木喇 開始過返一個人既生活

時間耐左 就會麻木

佢決心分手 唔再愛你既 你點喊都無用
當初我分手跪埋係地下 咩尊嚴都無晒 佢咪一樣照走

聽日我都可能會咁做

岩岩终於係一段拖拖拉拉既關係上面畫上句號

其實真係知道自己有錯 溝通都做得好差
但真係仲好中意佢 好關心佢
好想一直行落去
佢分手都唔算太狠 但都會好痛
雖然知道時間可以沖淡一切 但個傷口永遠都係到
點都會記得啲回憶

如果有野未講清楚就好講埋啦 有時知道自己錯咩 話會改 好過你跪係到
不過好似我咁 話會改都冇用嫁啦
唉

佢whatsapp上對我好狠
問過點解我要咁堅持
又話有無諗過就咁就算
佢話我錯既野唔係一夜間改到

其實我知我令佢好失望
我諗聽日係我最後機會去講

睇下你錯咩野囉 如果係溝通問題就好好認錯 比啲誠意 如果都係一次半次激佢
我就係激得佢太多次先追唔番

唔好跪 好無尊嚴

係好事？

好唔想分手 但我話做住朋友先
因為佢同我講出左軌
個心一諗起就好痛好空虛
好想修補返我地關係
心入面好多點解
聽日仲約左佢出黎傾下

琴日下午分手，仲有兩個月就拍拖七年，本身半年後結婚，咩都計劃好哂，最後因爲性格不合而分手…
佢覺得同女性朋友close係冇問題，close到攬頭攬頸影哂相，半夜傾電話都冇問題
但我介意…
佢覺得我唔信佢，但真係信唔落…
其實咁多年黎都係咁…
有傾有嘈但佢都唔覺有問題
最後我都會退一步，放下底線

屌你老尾正仆街
做男人做到你成個女人咁
分手即del咗自己成個Facebook account
Instagram del我又del相
屋企既野又掉哂
一日都未夠就做到咁
有冇問我想唔想要返我既衫呀，屌你
仲有，俾返錢我呀
個個月入錢落你户口儲錢去結婚
依家結你老尾
十幾萬呀，俾返我啦
叫雞都要俾錢啦，七年唔撚洗還

呢個仆街仔有上連登架
係佢唔岀奇
係呀！講你呀，屌你

我仲好愛佢

好撚偉大呀屌你

出軌係最仆街既行為

嘩 絲打又真係慘啲
不過好彩叫做認清呢個人

七年....絲打將自己黃金時間俾咗呢個人

出軌仲有得修補??

無啦 變左心就係變左心
點都輸比新鮮感

絲打好灑脫
快啲搵到幸福

咩都有得救, 係帽冇得傾

比帽人戴正仆街

係呀 個世界咁大 總會遇到一個真係錫自己愛自己既人

同佢一齊左兩年幾，分手都分左6次 次次都係佢講 之後後悔搵返我
今次佢又係咁，本身好地地 點知琴日佢同我講 不如我地做住朋友先 慢慢了解下⋯
我就即刻同哩個人好心都淡哂，明明佢搵返我明明佢話要一齊返
因為佢要返韓國兩個月 佢話不如兩個月之後我地坐低再傾⋯
之後我就同佢講 唔洗啦我諗唔洗等兩個月
我而家就可以答你我既答案
我之後喊住咁同佢講 ‘哩兩年入面真係好多謝你 你比左好多開心既回憶我⋯ 但係你同樣地都傷左我好多次 我已經唔知點樣同你走落去⋯我對你好失望 我希望你哩一世都唔好再黎搵我 我值得一個對我更加好既女仔 你成日將分手放係嘴邊 而我就好似傻仔咁次次都返轉頭，我唔會怪你 因為我真係鐘意你 但係求下你放過我 你知道我從來都唔會同你咁講野，希望你會尊重我’ 之後佢係到喊話會尊重我 唔會再黎打擾我
唉⋯有陣時真係好仔難做

呢個世界咁多賤男，又出軌又周圍識女仔
都有女仔為佢地要生要死
點解專一長情既反而冇人珍惜

聽你咁講 好似放低左舊心頭大石咁
分左手就唔好回頭望 等下個錫你既女仔出現啦

我都唔知點解自己仲咁在意呢個賤男

我都覺佢仆街
但我仲好愛條仆街

無架 我初初都覺得只要我愛佢就無問題架
但後尾你就會慢慢發覺呢個人根本唔值得你咁做
之後就會慢慢麻木死心

佢話仲想同我繼續一齊
但一方面又面對唔到我
咁點解當初容許自己對人有好感 仲上埋床
我又好想俾次機會佢改

巴打講得岩
有第一次就有第二第三次

呢個係真，佢試喊晒口求原諒，無幾耐又心癮起，用不同社交apps flirt 女，女人直覺真係好準，次次都捉正
今次仲要主動講分手，但比多次我都會原諒，因為都係咁中意都係咁愛，好想改變到佢

絲打試過俾機會？
我好想試一次 做勇士
我知好犯賤

我都唔知點解佢會變成咁
佢話我地淡左

我地就兩年啦
下一步指一齊策劃人生個啲？

我以前會講下架 ，佢負責聽
我知我唔係一個最好既女朋友
逼得佢好緊
但我到宜家都想白頭到老既人係佢
但我每次諗到佢鐘意左第個，我就好心痛
佢仲叫我俾時間佢去放低個女仔

比過2-3次機會，未至於見面、上床，但對話上都幾淫。。。。

我個個上埋床....
但佢話無開始過，只係大家都有好感

一段感情由好感到相愛，既然上埋床，就算你比左機會佢又真係改，你心入面會有條刺

點算
我想信一次
但我一方面覺得佢對我歉意多過愛意

雖然我覺得佢會改
但我真係怕再受傷多次
但我又想治癒我傷口既人係佢，好矛盾

難道初戀都係刻骨銘心啲？
但我從無諗過要戴帽囉

你傷得起可以放手一博，但最尾結果可能都會一樣，你一定要有心理準備。。。

都係既⋯真心冇咁大壓力
但係好老實咁講 我邊到捨得
佢都知 因為我同佢講既時候我係到喊到七彩咁
男人老狗好似好冇用咁

我都覺得 無肯浪費時間

證明你真係愛佢姐
只不過有時現實就係好殘酷 可能你好愛佢 但偏偏你地兩個既價值觀 出發點都唔同 令你地唔能夠繼續行落去
如果決定左要放低 就爭氣啲 唔好再諗喇

有時候佢做得絕反而仲好

而我同對方任何野都冇郁過，status/ig posts/Facebook 都冇del冇block，原封不動，我就話唔捨得唔想del，但佢咩心態我真係睇唔透

一直都覺得如果佢真係好愛你，佢真係會為你而改變，但可惜佢愛自己多過愛你

我好想搵佢，但怕令佢反感，我等緊佢。。。
其實分左手都係一個星期，但對我黎講一日已經好長

佢咁講你應該憎佢多過唔捨得，你更加應該要放手

唯有一路等一路讓時間沖淡。。。

岩岩分？

之後搵對方都係因為公事上
而家完全唔會搵

One week

決心想放低就del晒佢啦
唔值得留戀

仲係好亂仲未接受到，明明一個月前仲好地地好sweet，仲傾話8月去旅行，過左考試後就對我，一切黎得太突然

就咁對我

更何況咁多年話放低真係放低咩

我冇諗啦⋯ 不過其實有小小可惜
最近我阿媽買左層樓比我⋯原先諗住今年週年紀念比條後備匙佢

我拍過兩次拖 而我係佢第十個
拍拖以後我已經斷絕所有女人聯絡
但佢由中學到出黎做野識既朋友 示愛過、錫過都繼續有聯絡見面
琴晚佢發神經 話我一年前同ex食過餐飯 （兩個月前係我fb見到相已經嬲過一次 即日已全刪）
然後嬲撚左我 女人痴撚線

要變既話 你比一秒佢都變到

一年前 唔好揾返小學張相岀黎睇

無錯 錫多啲自己

咁佢又過份左

下個會更好

唉 我同你情況一樣 但我係成日叫分手果個仆街

講漏左 一年前我仲未識現任 而家先3個月

今日我打比佢
咁你想我點？ 改變過去係咪？
唔係
咁我做錯左d咩 我改？
冇
咁你可以唔可以話我知你嬲緊咩？
冇嬲
冇嬲你而家會咁？
你態度有問題
我問我做錯咩 我肯改 我態度有問題？
唔想同你講野
Cut線

佢
我

有下個先再算

Add咩

咁都嬲得落又先係⋯

tg

點會無！比啲信心自己
一定會再有人欣賞自己

係到傾都幾好

多謝你 我會努力做好自己

係呀 襯呢段時間裝備下自己

我覺得我愛佢 多過佢愛我
我已經同左佢講 你成日咁 會好影響我返工心情 你唔好咁對我好冇？嬲一陣都算 你而家嬲足一日
佢照嬲到而家 on9 我唔會再哄

咁淺顯道理我點會唔明
但我當局者迷
或者聽日見完面會有定局

大家加油 要努力keep下 殘咗

先拍左三個月

3個月應該比佢嬲過40次左右啦

真嬲定扮嬲想你氹

根據以住經驗 係 真嬲》平復》同你講只係想你氹 （但期間已經氹過1萬9千7次 唔接受）

好

買下野都好開心 又可以執靚個人

40次 唔掂喎巴打

咁誇張 其實係咪情緒病
如果我ex肯氹一次都已經好開心

每次都係我氹
上一次佢既回應係 「你今次唔再打文章比我 你變了 」

唔洗拍拖慳返好多 可以狂買野扮靚

有次佢嬲先正啊喂 氹左十幾萬次 之後佢話「你果d叫關心 唔係氹」
心諗 唔見你又關心下我？

巴打被食住喎

係呀 之前拍拖每到節日紀念日都要大出血
而家留返啲錢買野比自己仲好
呢排瘋狂購物 好開心

分得咁仔細

有時氹得多真係會攰

唔開心買野真係好爽

係啊 已經好攰了
今日收工會同佢講 你既過去我都包容了 但如果你接受唔到我既過去 或者性格 你都係考慮換一個啦

真係唔知想點

27歲喇

想整返好個黑眼圈 荷爾蒙失調 下爬生瘡

已經灰到咁

有冇睇過中醫 之前試過荷爾蒙失調 睇中醫好返

係
真係好爽

決定左？

曾經講過了 改過幾日又變返正常
其實已經攰左了 以前可以返工唔做野一直氹佢
但 點可以日日都咁？

我諗只可以咁？

今日3號風球落住大雨 我返緊工都衝落樓打電話比佢 之後點對我

去食餐好 氹返自己開心先

今次佢發皮氣 真心覺得on9 佢自己諗起件事拎黎講 我咩都冇做過 嬲我做咩9

我個黑眼圈都好勁
搽極野都好似無乜好轉

長遠黎講好難行落去

對自己好啲

想儲錢喺黑眼圈到打針 鼻敏感間接令黑眼圈好深色

我fb IG whatsapp頭像全部合照
iPhone wallpaper用佢
佢一張都冇用過
然後係我態度問題

有次仲誇張啊 佢delete哂我fb IG
然後佢同我講佢冇諗過分手 乜我覺得咁容易就唔愛架喇咩？ 如果delete哂就唔搵佢 更加令佢認為我夠愛佢喎

我靠搽野諗住會好轉少少 點知無用

果日見佢都delete哂我好友咯 我咪學佢delete哂啲相咯
知唔知佢之後點講 佢話啊 佢delete既野可以加返轉頭喎 我delete既返唔到轉頭 不一樣 仲話我狠心過佢添

屌 做乜鳩 精神分裂

呢個po就爆 開唔開個新既繼續傾

開 唔好比佢停

開啦

成件事終於完結

無復合，我都要放下啦

好 爆左再開

叫做好頭好尾
收拾好心情就要繼續行喇

分左手4日。分手前仲買左禮物諗住氹佢。但我知道大家價值觀太唔同，長痛不如短痛。佢搵我我都冇覆

價值觀唔同真係好難走落去
放眼未來

邊個

頂唔順了 我會消失讓自己一個抑鬱

發生咩事 講黎聽下

一匹布長又複雜 簡單講初初自己拍拖唔上心 ex就怨 後來醒覺已經太遲

唔知你咩原因講分手
但係講得多 真係會淡
我都冇諗過自己會心淡

一入夜d眼淚又開始黎料

喊啦 喊哂出黎總好過屈住屈住

點唔上心法先

唔好成日掛分手係口邊

乖 喊一陣好喇

自私

搭緊車 要忍到返屋企

佢有冇同你呻過先 定一黎就分手

我都試過搭巴士返屋企果陣喊到傻左
好努力忍住但都係忍唔住

我明 仲要喊到收唔到聲

我都係 唔想比人知但真係忍唔住
好辛苦 喊得好勁 隔離啲人應該以為我痴左線

所以我揀搭地鐵諗住多d人冇咁靜冇咁易亂諗 點知都係不停諗

搭車聽聽下歌聽到啲歌詞就開始黎料

唔知點解今日首首歌都好應

相愛但唔夾真係好痛好難放手

有呻過但自己衰忽略 其實大家都有責任姐 點解男人永遠要做下把位 我都有呀媽生

女人最重視男人對自己上唔上心
佢應該係死心先會同你分手 折哀順便巴打

好難 又要啱feel又要夾又要啱timing 真係好難

我有哄之後都有上心 其實開始有 中間掛住社交(兄弟如手足) 再之後又有 咁易放棄三年感情死心？女人果然如衣服 因為你地換男友快過自己換面換衫

其實當玩具 偶爾玩累 再遇玩具便會想追

我最初面紅 現在雙眼通紅

男人有時都一樣

失戀感覺怎形象
初戀難忘 初次心痛